重現全部報紙統一頭版

大家記唔記得呢啲畫面

有冇諗過一年後會喺美國見到

Source:

Time to Hell

全球攬炒

Time to heal 但繼續攻擊川普支持者

整埋批鬥 Database

Time to steal
come on man

黑記